PolyU LSGI Non-jupas

想問下LSGI non-jupas 會收幾多人？見個網寫37個，淨係指jupas?
如果唔關事嘅HD畢業生上翻LSGI，機會高唔高？(GPA 3.5-6)

我諗都係留比自己友多
但LSGI連排第二都派interview

LSGI係咩？